15歲男童 男廁偷拍被捕

15歲男童 廁所偷拍被捕

即時突發 2017-06-29 04:13:59 HKT

昨午4時許，一名15歲男童，在黃大仙毓華街一個男廁，用手提電話偷拍另一名15歲男童，事主報警求助。

警方接報到場，經初步調查，AP涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦被捕，案件由黃大仙警區刑事調查隊四隊跟進。

你地醒下啦

兩條友係咪識得㗎

唔告埋兒童色情?

應該係fd間玩咁樣
不過玩大咗